1萬上100萬，真飛派錢

哥倫布機員 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
首先倍率已經好唔正常
主隊近8場輸足6場，仲要連輸5場
但客隊近8場嬴足6場和一輸一
明顯客隊個態同勢都高幾班 居高排第二
但倍率得淡笑
竟然係主1.7 客3.7
完全唔合常態
仲要客隊有E巴 同場場數人幾粒
真係唔明點解咁高水
但唔緊要 基於有假波理由 所以不合適買主客
所以
買攻力強勁既第一隊入球 客隊 先收左錢 之後打成點已經唔關我地事
第一注即刻ALL IN 谷大本金啦

跟

祝你好運

跟對家

e布靠得住 豬乸都上樹啦

Lm

跟100
100上一萬

Lm 10蚊上1000

跟1000上10萬

銀河神經刀

銀河作客閪如阿仙奴

lm

支持

一般般講客應該小勝一球or和

用10蚊搭沉船先

細細哋玩吓

3點贏左跟你少少

老老77跟左50 訓醒收錢

青買乜

我估上到8萬收手

認真gun左45k
加油 贏左我再貼飛 抽3個派我500

good luck

Ching 今晚阿積士vs熱刺點睇？

留名

Ok

LM

Me要派你500

我都跟左20k

車左5k 支持

派佢500都咁多人lm

見錢開眼的傻鳩

好似話E巴唔出

已Gun

已gun

要留了

1:0

冇跟既巴打有福了

Boom

針了

1萬上天堂

此post已完

樓主繼續

傻係 抵你讀中大

賭波剩係睇贏左幾多場輸幾多場
咁阿婆都識賭啦